（突發）淋病11/9朝早會去會展主持一帶一路

朝早

P

推

推推

#chinazi

聽日一定要搞, 燒山單嘢越諗越唔對路, 九成係共狗引開我哋注意力唔想我哋搞到佢出一帶一路補血劍, 咩都唔做就中晒中共計

不過依家個勢聽日唔會有人衝, 可以嘗試係會場附近24小時定時瘋狂airdrop同貼國際文宣宣揚一帶一路國家點樣債台高築入手

一帶一路有乜國家？仲有人支持咩？

所以先要開補血大會宣傳

覺唔覺911燒山其實係中共故意帶風向？

覺，不過照入中共數要佢柒出國際！

btw 借位推一推
【文宣組】入一入嚟！煮重中共米，同國際社會備案！